(應急師)今次武肺的教訓係每個人要儲備應急物資

今次捱得過，除左要集資起口罩廠，仲要定期儲備應急密資，天助自助者，不但助己，仲可以助人，黃色應急圈互相送/賣應急物資

政府無打算放預備口罩個下o咗嘴
奶到雪雪聲
大半送曬上大陸

每人自己儲最少200個口罩

根本冇可能放，佢的儲備唔夠公務員+醫護用一個月

4盒

係政府7個月黎查口罩的結果
唔係既話市場上冇咁少，當然支那人搶唔少啦
香港空運第一唔係得個名

駛唔駛買定個種一包入面咩都有軍糧😔

唔駛

要講呢d，要講埋預食水出問題，無電照明，雪櫃唔用得，之前有巴打買左幾十支gas氣放屋企

去到呢一刻，今年中美開波都唔奇⋯或中台開波

中共開波死多2錢，寧予友邦不予家奴

其實係怕盲搶，食物應該沒問題

呢d行集運應該都得

已經靜靜雞囤緊食物同水
日日放工買一袋返屋企, 費事太張揚

水同食物真係要，同埋到時無事咪間中食下，補充番新野，水買左4.5L x3 我屋企計過1日要飲1支🤣

口罩廠台灣搞，唔好香港，港共一定搞你

怕斷水?

如果突然話水源可傳武肺，你話會點😷，同口罩一樣當初最唔值錢既野，變晒好珍貴

要

(劣政人禍)瘟疫下只有美金及黃金值錢換定唔怕盲搶